各大健身室價錢(5)

各大健身室價錢(4）

繼續努力

九展附近係咪得goji?但我想自己一個做gym靜靜地唔好俾人sell有冇其他選擇？定直接去遠啲，牛頭角pure?

工厦好似有啲細gym
唔介意月費高啲咪pure
或者習慣吓點樣拒絕同耍走啲sales

介唔介意俾個名黎？

有冇名？
主要係怕goji就執

有無人知牛頭角pure 幾時開

fitlab 同 anytime點揀好？
兩間差唔多價

你係行健美定健力風格嘅program？

想問下觀塘有邊間gym好？
睇左24/7 or ff個地點幾好
價錢大約幾錢左右
唯一要求係唔想比人sell野
Ps未做過gym

24/7 498逐個月比
無人sell

24/7 498每個月比
全港分店都可以玩

邊個sell你屌邊個

想join 24/7但上網趣個陣又見佢要揀分店 即係點唔係好明

分店係比你試一日姐，方便場職員聯絡你，開門比你上黎

因為有時同一日可能有d walkin 想玩下 ，驚你地撞左時間 影響體驗。

師兄如果想玩健力fitlab會唔會好d，join緊anything但場太細

健力一定係睇deadlift俾唔俾掉同埋俾唔俾拍片

anything都比 但深蹲架太細 唔夠位比我做sumo但又冇其他地方deadlift 所以想睇下有冇其他更好既地方操

sumo的話平時都係要做conventional嘅deadlift

24/7 試玩會有人 mon 實 ?

唔係，佢room tour姐

仲有間utime

九龍灣工廠區應該係全香港最多健身中心嘅區域 , 就咁 google 都有 16 間

乜咁撚多
不過嗰度真係多打工仔嘅
但有幾多間真係好啲嘅 見親都好似五百蚊月費以上

1天健身試玩通行證只適用於 12 noon – 9 pm 時段及需提前電話預約。

我仲想朝早去試玩

你打電話問下

我想去果間未有鬼登記

天水圍？

葵涌

6月先開，開個日再book

有冇師兄去過KT all day fitness？點睇？見佢唔洗簽約可以逐個月比

沙田大圍區，邊間好 都係做下gym修下身，唔想有人sell我

physical

24/7 fitness 短join 3-4個月大概幾錢到

聽日問下先 佢俾咩價你

我未問價呀 你問左？
本身goji, 就完約想轉

P記 2年 6800 貴唔貴？

其實係 3年半合約黎 , 平野但人多又有濕鳩 sales

請問anytime fitness 收費係點

550簽一年續個月俾，一開始俾500買條keybob。

唔該晒巴打

有時佢開新店會有early bird, 咁就450簽一年，都係續個月俾。keybob一定要俾500買，除非係rejoin

咁$550/month 算唔算抵？

550係正價。其實睇你會去邊間分店多，有d係極細....有d環境都唔錯

佐敦環境點樣唔該晒巴打

佐敦ok呀，印象中兩層，d機都算齊，你可以去參觀下先。anytime 係franchise, 但佐敦同柴灣係同一個老闆。

去過深水埗勁細

咁一開始join係咪已經可以all club?

join完30日之後開始係

清楚晒，唔該晒巴打

姐係6800 3年？

姐係6800 3年半先岩？

大概係兩年約 , 送 18個月 , 平均 $16x , 如果無送 18個月 , 即係當你水魚

而家仲係？ 係既我一陣同佢deal先

屯門南有冇好gym推介 最好24小時

見過P 記最平做到$12x月 all club，3年約

想知長沙彎附近除左p記仲有邊間推介

24/7 係咪最平498？

p記果忽應該叫荔枝角 , 果頭大撚把 gym

佢同我講無
得 $10080-$600 2年分期比曬 48mth $198/mth
Or $7680-$600 24mth $295/mth

Ys I asked
1yr contract

300玩p記 不如玩247

東涌幾時有gym room

好似有間新嘅叫vinoti fitness
見佢幾大 有兩層

個頭價錢幾多錢左右

唔計 P 記 , $500 - $900 左右吧

如果預500左右 有邊幾間

麗新果邊有間 24/7 就開

唔該哂

請教下如果短期 (by day / week / month) 嘅 gym 有咩推介

想問除左康文 仲有無gym room唔洗簽約？
around 500/月到 玩3-4個月

24/7可唔可以玩幾個月但無合約㗎？

無

有 $998 / M

因為係加盟店
你去邊間join果間咪拎最大舊錢
有時都唔知佢地點圍皮
天水圍仲要係領展場
都唔知捱到幾耐

寶林個間24/7好細 有冇青玩緊 多唔多人？

寶林有 24/7 ?

Fit24 ?

觀塘24/7多人過街市 你去下就知

其實可見香港gym市場根本未飽和，如果有心嘅自己開店做都得

一期地下個間

雙寓
剛開一星期度
申利：未join

記唔記得叫咩名 最緊要多機齊機

機就唔覺多，此終舖頭細
齊唔齊機要等你試啦

Ching 準備join?
我做開康文署，第一次試私人gym

心郁郁
因為未玩過gym
康文署唔好咩?平喎

有無師兄師姐去過FITLAB?
感覺如何呢?

平係平 新體育館都好靚

只不過有時人多要排隊

有啲師兄都好有禮貌 一齊輪流玩

不過有時又有好多怪人 邊做邊嗝氣 當正包場咁玩

阿叔屙完尿又唔閪洗佢對鳩手 以為自己碌鳩香過人 香香炸雞咩

我諗私人場會少啲掛

將軍澳幾時先有多幾間

正常新開果D會免費送1至2個月
但頭一個月只可以去JOIN果間玩
$498*12/14 = $427/月
*一年前JOIN土瓜灣果時好似係送兩個月

我玩緊 peak hour 同假日會多啲人

香香炸雞

希望無咁嘅人啦⋯⋯但成個屯門南區得佢一間(好似),怕遲下多人到玩唔到

頭一百位優惠？

未開張前應該都有
我諗佢個人數都係作嘅即
不過土瓜灣我早兩個月join
好似頭廿個

join12個月約先係
無法啦⋯⋯獨市生意

之前有位巴打話join 左開將前優惠，點知間 gym 有死屍味頂唔順，焗住join 多一間變相俾兩份錢

我問左498x12,其實係咪等於信用卡hold limit再月供？就算我中途唔想玩都要找晒數

點解唔一次過問埋呢?

解約好似係罰三個月月費

每月過數 唔hold
但自己諗清楚 觀塘真係多人到爆

多人 ，半夜12點去都爆場
但好過觀塘
聽聞間club都過千會員

多謝師兄
師兄仲有無去玩?
呢幾日心郁想過去睇下個場

好撚驚247葵涌新店都會爆晒 , 因為果頭真係嚴重缺乏 gym room

你預爆硬，呢類健身室都係以多地區分店為主，但因為咁全部比較細間，我只當佢係屋苑會所咁睇，唔可以同P記、Goji、Watefall、Pure呢類大場比，企多幾個人就爆！所以除非好近你屋企或公司，可以夜晚11~12點或者晨早7點上去，否則放工時段情況隨時大鑊過大場！

Physical sales pm me
1-2年約，最緊要平咩堂都唔要

哎 咁睇定啲先

九龍灣utime fitness有冇人上去睇過

上網睇落都唔錯 好似幾大

屋企遲啲搬去火炭，想問下火炭站附近有咩gym，係咪一定要坐車去沙田做？

Life@KCC都有間開24小時嘅AnytimeFitess
你有興趣可以睇下

半夜都full
班人咁有恆心

果個位好隔涉，如果唔係住葵興，搭車又唔係行路又唔係，研究左好耐

24/7

我做緊fitness first , 諗緊轉唔轉anytime 🙈

差三百蚊，乜都冇哂又要俾過入會費，抵咩？

想轉去FF玩，點解你想轉場ge?

有無P記sales 想搵2-3年平plan all club 乜都唔要 最緊要平
Tg: littlemoball

20幾歲 冇做gym經驗 近排決定的起心肝做運動
做機 同唔同class都想試下
pure定fitness first好? 兩間都係budget內

揀一間近你屋企
再搵日上去試玩 / 揀d平時你會去做gym既時間上去睇下多唔多人/ 洗唔洗排機
咁你就會決定到想去邊間

康文

算少

越近越方便自己越好，兩間grp class 都多同有水準

咁巴打你朋友覺得土瓜灣間snap點
利申 都係住土瓜灣

有冇紅磡247 report

有無荃灣go24巴打可以帶下小弟操上到去見到啲機好迷惘

利申：今年過年前跟過frd做過三個月會所gym，有少少底但係而家對住d機唔知點重新開始好

既然有底 , 望下人點玩 , 再睇下部機個使用方法 , 應該唔難

同埋想問下咩時段會少人啲

P記我反而係怕佢人多到玩唔到

師兄岩呀,如果繁忙時間,間間都街市咁,咁點解唔去間大D又多器材既
反正都係逼
如果朝早去又唔同講法

新手想開始做GYM
係觀塘FF好定247好
247個價錢岩岩接受到但上面巴打又話多人到爆場
FF地點好少少但$798真係太貴
FITLAB個地點我應該唔會考慮

另外想問下2間係咪都係比左錢就全港分店都去得
而且冇其他另外收費?
我見你地之前講又有月費又有卡費
請問唔知係咩黎
新手太多問題SORRY

比較好奇而家咁多新gym 都咁逼，以前啲人喺點做尖

gym 嘅風氣好左

葵興地鐵站過對面馬路行幾分鐘就到

有冇ching 去過深水埗間24/7?
想問下環境點同埋多唔多人

唔同玩法姐，佢地係休息3-5分鐘先可以舉起大重量 組與組之間掃電話同佢組與組之間呆滯其實一樣架，佢都係度用緊
你有你健美短組間休息
佢有佢健力長組間休息

有冇巴打去左24/7 fitness
係咪真係全自助 咁張卡咪可以幾個人share?

24/7 係用人面識別
scan 樣先入到gym room

P記應該唔會考慮了
如果想join係咪直接殺上去就得

有冇巴絲去過粉嶺嘅fit24

玩健力都唔得

如果大家都休5分鐘 , share 真係無難度 , 夠晒時間換餅

FF 同 sales deal 好先 ，直接上去可能會收你全額joining fee 同埋有個800包三堂PT class 嘅錢

好複雜
點解香港做gym咁麻煩又唔同plan唔同收費
仲要驚比人呃

其實我撞開健力大部分人都肯share㗎，出聲就得
佢哋都知自己休息得耐

利申：肥仔

同意 比起台灣健身風氣 香港真係好濕9
台灣gym room 又大又多層 gym友又有禮貌
收費又透明 月費又得 按時收費又得 私人教練又好
相反係香港想簡簡單單做個gym都好難

24 小時gym 先係最迫，如果你無需要好夜/凌晨做gym其實join 間大gym 仲好

想請問24/7 一個月幾錢?

冇合約，每月$998；六個月合約，每月$698；十二個月合約，每月$498

還好，其實果啲都固定 不過有時可以唔洗俾咁解

利申：絲
ff同goji兩間都有做
ff gp class真心好好 但yoga好濕鳩
goji yoga 老師好有料好有心機教
絲來講都係唔做機
是但腳撐撐做少少跑步機 所以上gp class真心會鼓勵到你去做運動
但goji要簽死約 一筆過比
ff好貴 一個個月比

總結： 對絲來講做占冇咁大決心
不如的起心肝係屋企做鄭多燕

請問黃大仙 join Go24定24/7 好? 價錢好似差唔多
小弟新手, 冇Gym經驗, 預番工前7am or 晚飯後10pm 做Gym.

聽朋友講Go24多健力佬，不過你玩開咩

呢幾年多左人玩健力姐

其實鄭多燕都有去健身室做負重運動，而家仲係健身室老細，你唔做負重，就咁跳鄭多燕，一定唔會做到佢身型..

未Squat 到體重2.5倍我都唔敢講自己玩健力
我都係話自己有練Squat Bench Press Deadlift 算
不過我見大部分健力gym撚通常都肯share嘅

我覺得係行緊健力programme 同埋有鑽研big 3 technique都可以話自己玩緊健力 體重2.5只係時間既問題姐 個個都會做到 就算bodybuild都可以 係過程既唔同咁解

玩姐 又唔係話自己elite

請問大埔247 早上到中午多唔多人

荃灣24/7 6月開 5000呎來講算大?

荃灣Go24單係帶氧運動區已經5000尺，你話呢？

坑口寶琳都有 係得將軍澳無

調景嶺

冇玩開呀, 我去Go24望過, 平日中午時間都唔小人, 好多大隻佬

有冇知go24 北角咩環境

太古坊附近係咪得pure？
想番工前/放工後去鬆一鬆

有蜘蛛女開既gym,太古坊到太古站中間

仲有間Ace

望落唔覺好大

點解join 24/7 要比咁多資料

例如 ?

身份證 住址證明 都要

住寶盈有咩選擇？

人地開24 無實Q 架

我個間淨係對下身分證，住址證明佢無話要

佢影低左

幾錢個月

大圍 24/7 咁細間竟然有兩個 deadlift 區

TW 個間好似冇係咪

大埔247我覺得幾好，雖然唔算大，但有3個squat 架，同埋全部機都係lifefitness ，大埔黎講算好操

正常都要影身份證啦
你傻架？

大埔24/7 d 20kg餅係咪細咗d
唔適合做deadlift

有幾塊地膠幫手

咁24/7最多人嘅時間段有幾多人

仲係類似貴場果啲 strongman area 果隻, 點掉都唔驚

我放工時間過去，到到都多人架啦，暫時d師兄都會share一齊玩，唔見有機霸

拉 1RM/2RM , 真係想就咁放手 , 降落去果程個下背想斷咁

on9
有platform仲輕力？

唔係話要輕力到冇聲
但真係見到好多香港人都係大大力掉落地

go24已經好多人
唔好JOIN

platform作用本身係俾舉重果d動作黎掉餅
大大力係冇問題架
如果人人都覺得platform應該要控制，咁遲下健身房你用platform做deadlift都係罪

想問有冇師兄係去開大埔間Snap fitness?
係咪$598/月？

地方黎講應該比隔離嘅24/7大？

其實慢啲放除咗冇咁嘈之外，對肌肉會好啲㗎
而且大力掉platform同啲餅會好傷，雖然大家可能覺得啲野唔係自己唔緊要

你都on9嘅，對肌肉好，你試下deadlift慢放咯
或者做挺舉抓舉慢放咯
點解唔見d健力人舉重人sc人會學你講咁做
衣個世界唔係淨係得健美架，唔好用健美果一套衡量其他人

如果用舉重餅，佢根本就係預你大力掉落黎
唔掉不如用返普通餅

Ching係咪講緊olympic lifting 247嗰啲係膠餅嚟㗎喎

你到宜家都唔明
platform就係攞黎掉嘅
無platform掉就有待討論
有platform都唔掉？

咁如果用247果d餅
咁又少d會大力掉
但帶d要爆向心既動作
都係會比較快咁落，逢係爆發力離心就比較難輕落
唯帶叫247加舉重用餅

間間都多人，少人果d香港私人健身室一早執晒！

係咪應該用"放"會適合d？掉好似自己再額外加力掉落地，唔使大大力，由個重量自己扯返落去就得！

葵涌/荃灣有咩gym推薦 唔想P記

係啦就係咁
platform唔係咁用咁買黎做咩

呢方面你o岩！

但唔係健力或舉重專用既餅就無啞好，果隻有扶手既普通餅好易爛d膠

Go24啦，又大又多器械，仲全部美國野，24/7果堆台灣野，之前試過硬係怪怪地，d位好似唔係好食得正！

會唔會sell你咁？

最近咪坑口physical

深水埗短玩3-4個月有邊間推薦
24/7 唔綁約成千銀好鳩貴

有冇荃灣葵涌短玩推介？
新手想試吓去gym 玩

康文署幫到你

會唔會好邋遢

題外話
有無人係mage box goji
自己一個努力緊？
想搵多個巴打一齊做

會呀 , 算數啦你

Jm9

短玩一定貴架[
我都想咁完美又平又唔駛簽約

有冇人去過九龍灣utime fitness

想知入面如何 thanks

驚衛生問題就 自己帶 消毒毛巾 去啦

有啲公公婆婆都係咁做

想問新手如果想揾pt幫手
通常價錢如何？
未試過用任何一種健身器材
怕自己唔識用

上網搵或者問駐場
新手其實好需要pt 教你發力同埋正確form
見過d人玩到縮哂背 A字膊勁難睇
唔講外觀影響 拉傷都好煩

呢個好同意
好既PT係會話你知機器點用同埋每個動作應該點發力

見係新手未玩過至答你，其實而家政府同大部份私人健身室都好四正，環境就一定唔差，只係視乎使用者，你遇到有品既比較好d，但的確有d核突行為你係估唔到.... 所以從自己開始做就夠，例如每用器材之前用消毒水抹一抹，呢段時間盡量揀非繁忙時候去，同少d人接觸，如果都係驚，大不了等遲d至開始！... btw，康文健身室要合資格人士至可以用，你確定冇問題？

Thx巴打
個簡介會嘅筆試好難pass?

咁應該冇問題嘅
唔該晒

Ok

荃灣有間做緊買一送一
巴打可以留意下

有無巴打們報下各大健身室近排果價比大家

p記幾錢？

其實正正經經參加康文十堂果啲健體班已經有教用機基本知識 , 同學到一套拉筋操 , 好過去上三粒鐘嘅速成班

where one?

佢會用一個免費健康 身體檢查 去sell佢既pt 服務
但你拒絕既話 佢係唔會hardsell 煩住你

Personal trainer
Gym startup partner
有自己場地 綠線

有冇巴打試過荃灣西新開果間air fitness

想問大家知唔知waterfall咩價錢？好唔好？

完全未玩過，不如俾$75去康文器報名 "械健體訓練班"，總共12堂，每堂1小時，圍起上黎每堂$6.25，有得玩，又有導師教同睇住，80%出席率或以上，以後就自動成為合資格使用健身室人士，好抵玩！

啲人唔知點解好抗拒上堂 , 個個只想去個 3 小時速成班 , 好彩合格左但入到 gym room on99 望住部機 , 之後就走人唔再去 gym

港式即食文化嘛，大家每日收工都好忙住返屋企睇電視、R春袋，加上要俾錢，而三小時果個免費，$75係免費無限倍，我記得幾年前WhatsApp話用完免費頭一年後要付費，每年USD0.99，身邊都大把人屌到拆天，話如果要俾錢就唔用，眾生相出晒黎，人性就係咁，由得佢地啦！

p記宜家短約咩價位

搵九龍灣 請出招

黃大仙 7/24 定 GO 24好
新手想減肥

想減肥嘅話，七成飲食，兩成運動，一成基因

Pure 898 per month

one club 定 all club(唔計ifc）?

想問觀塘有邊間好？
其實主要係想打boxing減肥

好
謝巴打

今日放工應該會去報247
係咪直接衝上去就得
定要上網申請左先？

申請左個1day 試玩先啦

唔申請係咪直接上去報就得

好似都係要 whatapp 預約先有人開門等你，因為入場要人面識別

咁明白了thx

唔大間，機唔多，不過齊料夠做
因為個場細如果夜晚8 9點去d bar可能要輪住做
不過唔算多人

佢登記左可以有第一次24hr free比你試玩

問過得400會員

黎緊諗住join kwun tong 24/7
有冇巴絲都係果邊操緊？聽聞果邊都開始飽和

GO 24 兩人有優惠 有冇興建一齊join

興趣*

有咩優惠

599→ 499 per month

其實我本身係會員

噢，咁即係非恆常優惠，唔會長做，仲以為係全線都做到，長期二人優惠..

是咪海之戀嗰間air fitness?

永久499? 定只減一個月?

不了, 多人過P記, 去番P記好過, 唔好去GO24

24/7, Anytime (去第二度都玩得, 唔止香港幾正)

巴打問左價錢？

唔係喎，我都係荃灣Go24玩，明顯少人過荃P，可能大家唔同時段去啦，所以話報名前最好先揀自己玩開時段去參觀..

依家p記幾錢？

永久

同問

九點十點重訓區都係爆爆地

有冇一間係可以逐個月逐個月計
得閒個個月先比錢
淨係想暑假做 唔想簽一年
開sem返學校做

Same here 諗緊可能買2隻啞鈴番屋企做好似平啲

咁平？

深水埗247 多唔多人做？

多 但唔會多到要爭嘢用嘅

有，Go24！

唔係掛, 咁正? 要2個都新?

想請問下石門24/7開左未

簽左幾年？

咁都要睇下樓下個層香港地係咁
鐘意飛餅咪去CrossFit場

等陣就第一次做gym了
希望唔好做錯野比人笑
多謝呢度巴打之前解答我問題

呢間cm話年尾將軍澳有
成個將軍澳應該得將軍澳站同康城仲有位起

朝早定夜晚

夜晚

如果你主要係夜晚六至十時段玩，反正間間都係人多，勸你不如報P記好過，最少平一截，24小時果d賣點唔係少人，而係半夜三更都可以做，但放工時段一樣可以多人到仆街，仲要細間，你會感覺更加逼..

真正玩開既人唔會笑人咁膚淺，祝師兄愈黎愈大隻！

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

Pm

使唔使俾你驗一驗先

但go24逐月好貴

24/7 上環分店由裝修到而家半年都未開

你唔簽約，$599月費又覺得貴，睇黎得返康文..

屌我撈亂咗24/7
24/7逐月988
自膠

但P記唔係好多人sell咩？
即係24/7觀塘果間放工時間都多人？我諗住下星期去參觀下

go24有冇咩預繳/雜費要比

P記平嘛！你戴住耳塞聽音樂玩，如果有人sell就斬釘截鐵直接講唔會買堂、唔好浪費大家時間，佢可能會話你動作有問題，會受傷，你可以答佢我鍾意咁玩，傷係我既事！戴返耳塞繼續玩，講多幾次，職員認得你就唔會再sell..

其實最好真係揀返自己玩既時段上去參觀，因為人多人少好主觀，

太古定奧運？

即係宜家24/7同p記咁多人？
我貪24/7遲啲係上環開多間分店近我公司咋

可能好多人誤會，其實24/7、Anytime呢類健身室賣點係24小時，你就算收工收得晏，甚至半夜收工，隨時可以玩，賣點並非少人，況且相比P記、G記、Pure，甚至都係24小時Go24...... 都算係蚊型細場，放工時段企多幾個人，感覺真係可以逼過大場，所以我至講如果都係六至十放工時段玩，不如去大場，一樣係人多，但最少每款機都多幾部，bench都多幾張！

奧運

24/7觀塘果間放工時間仲多人過街市
建議你去P記好過
唔信既自己5-10點上去睇
記得影埋相放上黎,到時你就知
本身24/7 D機已經唔靚,又人多,去P記仲好

佢係新同多款式(做腳果d) 同埋清潔方面好d(有酒清同毛巾)
但係機都係少 好似bar bench都係得一平一斜 有人用都係要等
咁我不如p記算 仲多機 平3舊水個月

咁誇張咁如果多人過街市我寧願去physical
24/7好在無咩人sell

師兄你係邊度簽到p記咁平嘅月費？2百蚊

其實我最怕啲人輪機果時望住你做 好尷尬

我都係 但繁忙時間邊間都係咁多人
無辦法

Pure fitness+yoga 旺角 會籍轉讓, 到2021年4月頭 ( 即10個月左右)
$7000
TG please:

仲要我係女 如果做bench press個胸推左上去俾人望住勁尷尬

入得場就預咗有男人望
去到邊都係
包得實咪得囉

P 記 10年 plan $128 添

只要你唔係淨係著bra top去做，其他無乜人會望
著得bra top就預左俾人望

都係樣嘅問題啫

你推緊胸 , 有靚女望唔通你會唔開心咩

會推重20kg

我表妹男朋友$5000幾蚊終身plan 超抵

終身plan 都一樣有月費 , $99 定 $150 ?

自從各大健美賽會近年增加Bikini fitness項目，全世界包括香港，女性玩健身風氣強好多，有d鬼佬場繁忙時段甚至女多過男，所以唔好覺得自己係異類！
都係果句，香港健身室間間都多人，少人果d已經做唔住執晒，揀健身室應該選擇方便自己屋企或公司為優先，始終健身唔係玩兩個月，係數以年計既習慣，至於你眼中人多人少其實好主觀，每人標準唔同，所以最好揀你做健身時段親身去參觀，睇啱至join！

我又無問佢 佢剩係話俾左5千幾蚊 只要p記唔執笠佢都可以去

想問大家知唔知九龍有邊間可以只簽一個月？

本身公司sponsor pure 但係聽日辭職

上網睇過好似得觀塘間all day fitness?

如果夜晚10點打後 24/7 FITNESS 各區人流如何

如果24/7冇sell 我覺得好重要 p記好撚多sell野好撚柒煩

有次跑步 走黎咁係騷擾, 有次仲見到有人報警
好似話d 教練sell唔到人 唔俾個客走

24/7唔會sell
只會係免費堂sell你1次,你話無錢/無興趣都唔會再理你

免費堂都唔去 咪得

你去就迫9你上免費堂

石硤尾果間根本d教練就係無人教，日日見到佢哋自己係度操邊操邊逗人工

借問平日6點 同weekend下晝人流如何？

咁又唔同 你唔諗下佢間d教練咩身型

有冇係寶琳住嘅巴絲join左fit24？想問下夜晚多人嗎？

member大部分都係後生仔，教練個個都呀叔黎間嘢靠賺月費應該等到2046都未回到

絲打你好似上個post問過
其實點解唔自己落去望下呢

怕羞

間野好細
你係出面一眼望得晒
唔駛入去

想問下通常收幾錢
牛頭角好似開一間

498 簽1年
邊間分店都係咁既價錢,新店可能有時會送多2個月咁

247好定go24好？
想知go24月費？

巴打多數邊頭做gym

如果有巴打想join黃大仙Go24可以一齊 兩個人平100蚊
tg:

大家覺得anytime fitnesss定係24/7 Fitness 好啲？

Join唔到你黃大仙

咁晚上放工時間咪又係迫死

差不多，都係細場為主，搵間最方便自己啦！

係樓上果d工作室類型定係咩，入場費一球咁少？俾我預期仲低wor，8成汁二手器材？

Push

聽過24/7 開一間千零尺都要接近500萬

NASM Certified personal trainer
有自己場地
新開期間free supplement @sponsored by Myprotein
&雞胸

太子區大家會揀724 定snap ?
邊間可以做deadlift...(?)

個優惠做埋今日咋

始終女仔都係有啲淆底
我係寶琳住，上環番工，都係諗住放工6-7點玩，
主要想做負重，budget約莫$500-600
我之前買左十堂教練堂，不過都係上左幾堂咋，學左少少皮毛
黎緊約左去觀塘24/7試玩

Go24係咪全分店都用得？

yes

女仔唔洗怕 勇敢踏出第一步 之後你會愛上做gym
機器唔識用建議可以跟下教練 (如果自己budget許可的話
起碼教練會教到你機器點用 每個動作發力既肌肉係邊 同埋執到姿勢
最緊要係 唔洗怕做gym會變得好大隻 (女仔真係好難變到好大隻
當然增肌減脂係要 7分飲食 3分運動
最後 祝絲打愛上運動~

利申 同樣都係絲 由以前一pat爛泥 變到 而家唔做運動唔安樂

我覺得我爭咁啲勇氣
借問你係邊度做gym架？

247
勇氣呢d 有目標就會有
我而家都係跟住自己目標而行 唔知得唔得

唔驚啦 都有女仔一個人去gym room 雖然大部分都係一pair pair

其實我7月結婚 我想襯呢一個月修下線條

係叫男朋友陪我佢都唔肯

佢哋買專營權自己開，本身教沙田p記

廢

Pure 牛頭角開左未？知唔知幾錢？

7月中
唔係 我本身都有跟開教練 但一星期先一堂 其餘時間出去上group class都有做下有下重訓 不過就唔係密集式
唔係呀 婚後繼續玩 結密婚就開始食野增肌了 想拉高個基代

( Show Blocked User - 遊子吟 )

睇你想近邊頭，同埋目標係咩

經常見到：男朋友做gym, 女朋友唔去

女朋友做gym, 男朋友唔去

玩奧舉關咩crossfit事....

Go24係咪得one club plan join架？
唔知有冇得試玩

今日去左mk pure試玩，個場比想像中細，
真係唔值咁貴

藥物健身？

On9問題
未做過gym 驚唔識用d 機可以點解決
暫時心水想join 247 / anytime

Same暫時都係捉男朋友係康文教我
諗住遲d join其他gym搵教練上10堂學下點用機同執下動作

睇人做+上網睇片 有錢既就請教練

康文器械班

I haven't joined the gym yet and nor has Susanna. Neither Susanna nor her father have joined the gym.

Tom and Susannah didn't attend Mr. Olympia last year and neither did I.

Celine didn't watch the Arnold Classic last year and nor did I.

除返開$344/1個人
不過1個月plan

最後我join左另外一間 都係荃灣既
唔想再去p記同康文

荃灣友真好 咁多間gym

黎緊又開24/7

我個區遲下又開247 終於有間近屋企

最後join左邊間？

叫action24 舊時fac嗰個位黎

請問有冇人知p記1年既市價？

咪又係FAC
改個名重新開過間新公司

只限做一個月？

新蒲崗or九展嗰邊，join邊間好, 唸緊247新蒲崗定九龍灣p記算

窮學生，就grad冇得返學校做..

係咩又真係唔知
以前冇join 過fac

二人同行個promo係只限做一個月

學生24/7 我會覺得貴,
平就P記,反正peak hour都係一樣咁多人,但係P記D機靚D

做得一個月有d哂氣

咁佢目的都係俾你試完join plan
有fd join咗 除返開$5xx一個月

24？

呢間賣前港隊運動員教，但教成點唔清楚
有錢d去core fitness
或者搵Cryus jimmy angel 果d freelance PT，都見佢地有尖沙咀教

Cyrus真心教得好佢好熟movement pattern

好既教練應該好學，保持學習既心
見佢同佢ig出現d教練都各有專長

有冇巴絲知觀塘fitfat club咩價錢
佢強調冇membership 仲話報10堂最平$180/堂 咁平就有pt跟？心動想報但好似有伏味

最近SNAP Fitness 24 小時健身室 沙田做緊預售優惠。
但一個地方登記，所有分店都去得。

想報簡介會又唔夠啲廢老爭
仲係學生窮撚一個係咪除咗p記都冇選擇了

想搵間有sauna房但唔貴，係咪只有p記？
p記係咪間間有？

Goji咩價位

屌，搵唔倒人一齊join

Go24仲有冇優惠？

終於去左觀塘24/7 放工時間真係多人過街市

想知，一齊 join ?

我係絲
我幫你問下個sales 個優惠係點架？

800樓下一個月join 左牛頭角pure one club
好新好齊嘢 暫時相當滿意 遲下希望唔好太多人

Pure當然正！唔使八舊已經係全線最平，比旺角更平，遲d一定會加返價！

我公司係正對面
行過去唔駛10秒
朝早10點去做又無咩人 勁正

明天去睇go24
等緊上環間24/7開張呀

點解pure咁平嘅？

我唔知😂 唔就腳應該個間 不過就我

屯門撚 求推介

APM行過去都幾遠wo
不過我主要都係做朝早10點-11點
人少少 唔駛迫

來回個半鐘 巴打真係好有恆心

24/7啞鈴最重幾重

其實都唔就腳 但go24完全無合約 又有瑜珈玩 好吸引

我表妹話pure過千係基本

係就荃灣，黃大仙，堅尼地城，北角d人咯

我個個可能係pre-opening既價呱 不過我係開咗先join

388都抵玩呀

我上環番工 要搭幾個站去堅尼地城

今晚第一次去Goji試玩，報價如下，我覺得價錢都ok, 環境是是正正，同Physical唔差太遠價錢，我寧願去Goji。
以下價錢仲未計送多3個月，所以除返開仲平d

-One club(10 class with towels)
$7656/12 mths ($638)
$9888/24 mths($412)
$12484/36 mths($346)
********************************
-All clubs(10 class with towels)
$8156/12 mths($679)
$10188/24 mths($424)
$12784/36 mths($355)
*******************************
One club(no class no towel)
-$8656/24 mths($360)
All clubs(no class no towel)
-$8956/24 mths($373)
******************************
2-3 years can have $1000
Younibody coupons for supplement

有無ching知道太古pure幾錢

學生，想問荃灣gym邊度抵玩，價錢如何

旺角多唔多人？

係咪要一筆過俾哂？

近呀 行過去15分鐘內

其實去堅尼地城都可以嘅 近地鐵站
反而北角果間睇過唔太近地鐵站
唔知邊間大啲呢

想問吓咁多位師兄係咪淨係得go24 fitness 有月費plan好似係$600一個月？
我唔想要長plan 最多三個月

有冇邊間有月費或者三個月邊間最平

$600一個月我係聽人講唔知真定假
定還是係$1800 3個月

Ching係北角果邊做開？

有冇TKO FIT24 ?
多唔多人

How much

簽一年489$ 每月扣錢比錢,唔洗一次過比晒
但太耐冇去唔知多唔多人

簽一年太多了如果有得玩幾個月就退會吸引啲

北角收工時間多人嗎？
果邊係咪好多勁人？我呢啲新手驚去到7下7下俾人笑

暫時問左好多間 得go24可以短簽3個月而價錢約莫$600

而家好多細場都可以逐月比

最Post睇咗話嗰啲細場係咪就係九龍灣嗰啲工業大廈？

可惜唔就腳

追左post好似話247都有月費plan但係上面話啲器材對比go 24差好多

我冇理解錯嘅話全香港剩係得go24+247有月費plan?

24/7 如果逐月俾係$1000

咁無辦法一定要go24
我上星期去咗堅尼地城go24凌晨都超多人

我唔係覺得自己係焦點呀 純粹自己新手好多動作同機都唔熟 去到好柒咁

凌晨？
你放工已經好夜？
我今日放工去果邊睇下
上面有師兄話北角果間大啲

咁啱啫

逐個月俾，Go24 $599 (其實佢一向冇合約，長短同價)、24/7 $998..

你做邊間

上水有咩選擇？

隔離聯和墟都有

粉嶺有Fit24..

上24/7個網見每間都好似有d crossfit器材
不過沖涼設備係唔係差d?

有無人去開聯和果間？好唔好？
啲pt 會唔會係咁sell人?

我去左堅尼地城睇 唔算大 都唔算多人 但係全仔咁濟

未 要等埋我個19男朋友

我知呀 蝕哂

堅尼地城d女先最高質，十個九個都操開
有好多個仲係出bikini

你比貴d 咪可以逐月比無plan囉
間間gym都有得咁做

咁我去果邊玩咪收咗皮

月費價錢
247<go24<pure fitness
我有冇理解錯

有冇新蒲崗247 用家？
想問下放工時間多唔多人 七點左右？

咁先有動力變好

依家有自家場月，無出去好耐，個anytime 同go24都係白比錢

連ifc
不過去左幾時無去
有教練區但唔比用
平時太多人

Pure 宜家大約$29,000 兩年送1個月
All club 包yoga

真，無人會介意你識唔識玩，只會介意你玩完部機未

No

但想問下如果想同人輪流用部機 係咪通常開聲問聲都可以？我驚俾人屌

想問下一般健身室嘅啞鈴通常去到幾多磅/kg架？

西貢邊度，好似冇乜印象

放心 叫聲靚仔師兄先一定比

通常都可以，或者啲人會話做多兩set比你

「靚仔師兄，我可唔可以抄你牌？」

咁樣又會唔會比人屌？

我會視乎係乜機，如果要加減好多鐵餅、或者d位/高度唔啱，要較黎較去果d，就好少出聲要求share，係用weight stack，就咁插支鋼針轉重量、唔使點較位器械，就會要求share，於對方剛完成一set休息時，好聲好氣講句 "師兄，介唔介意share一人一組？"，對方通常好少托手肘，有d人可能會答仲有最後兩組之類，表示佢唔想share，但仲有兩組，好快到你，如果對方講明仲有好多組，唔願share就唔好勉強..

如果唔肯share咪好慘
嗰日冇得做嗰組動作

24/7今個月係咪唔洗比錢
張卡見佢好耐都未扣錢

有冇師兄可以分享一下你地BULK個陣個餐單.

私人健身室5月8至重開，會唔會因為咁而改為每月8號至扣錢？

想問anytime fitness簽一年抵唔抵？
學生一名

係咪荃灣果間

P記幾錢？

新開咗幾個月，叫hk wake fit
係通記隔離

自以為大佬既老屎忽

247點解開到咁多。。。。

P記有冇得簽3個月

247個app有咩用？

葵芳個頭fit24 定anytime 好！想少人啲！fit24好似好細嘅？

上環嚟緊開24/7 中環又有分店 498好似幾抵屌
有無巴打係中環果間做過 如何

係上環番工
本身係奧海Waterfall做但唔搭黨鐵好L遠

Ff正喎 係貴少少
不過可以任上佢啲堂

snap點睇? 588簽一年 屋企附近遲啲會開

本身有俾錢跟personal trainer
但係最近整親手 佢果到又器材做唔到腳嘅機想join 3個月gym room , 沙田區/葵芳/觀塘 有邊間推介？
想join 大圍24/7 ，有冇巴打知道大圍多唔多人？收費係點？

經濟唔好啲健身室都唔肯減價

荃灣果條臭樓梯，而家冇all club，退會走啦

點解無左ALL CLUB

想問D好白痴既問題
247果D餅OR啞鈴個數係KG定磅

想問下有冇Ching係247 member 6月份既gym fee仲未扣Credit card數 今日7號都仲未扣數

早兩日扣左 382蚊

之前見過247係咪有day pass 買？
有冇人知幾錢？

247vs go24
係咪間間分店都係go24贏
例如北角？

荃灣有邊間好推介

想問下觀塘區有冇~$3/400可以逐月俾嘅gym?
窮學生冇乜選擇 康文署抽幾年都抽唔到 學校又一直封

點會冇all club？一向都係all club！

疫情嚴重喎，599就照收 ，P記咁平都唔限分店啦，器械幾靚都冇用啦

FF 價錢同 1 club pure 差幾遠？

FF $798 per month
唔情楚1 club pure

長沙灣荔枝角有冇邊間好

5月8號之後改左啦，疫情喎，師兄係咁推go24，但有冇玩過？

知唔知咩場有Wattbike 踩？（想自己可以直接踩，唔洗上堂先踩得）

原來改返，就代表當初無了期改1club係合理？ 錢就照收，好似唔憂做生意咁，比得599 大把場選擇啦

我大部份時間都係北角分店玩，所以冇留意，但樓上師兄講左已經回復原本all club，相信係已經疫情臨時做法。

你覺得合理？ 反而唔係做好館內衞生？ 社交距離？
其他場更多分店都做到 ，如果唔比all club 個個返工/屋企 同一區？ 仲要d服務態度麻麻 ，599？ 大把選擇啦

Fit24點睇？

個班要去咁多堂，平時唔使做咩... 上一次半次ok但上8成我果斷quit

你睇呢單就明
如果一個中招全線收皮,咁嘅考慮都正常丫
更何況你join個陣都應該揀方便自己個間join

join果陣 講明要all club啦，唔方便 返工/放假做，join黎把鬼

唔係淨係限 Kennedy Town班人唔比去其他club咋咩？
果陣果間中左個，佢就即刻封去過嘅人過其他club

我就黃大仙北角兩邊走
唔太覺有限制

由一開始我就問私場價錢問題，你就答呢啲
多謝你意見，你有heart我明，但唔代表個個人都咁熱愛先唔使"算罷"
我只係想搵場，唔係想搵教學

啟德有乜健身室

想問住荃灣岩岩dse完 上左康文署 但係唔識操 應唔應該join 健身室
有打工 但唔多錢 budget大約 500
唔該ching

我都係荃灣打算go24 但599

同意，當年考完DSE我都喺由呢十二堂上手再約fd喺康記操

同埋康記啲人都好大隻😂我觀察喺大過commercial gym同肯教下人

近年康文好左好多，十幾年前好多阿叔阿嬸坐住d機嘆冷氣傾偈，佢地冇同人share器械概念，會認為早到早坐住就係佢，你屌佢坐住唔用，佢就較去最輕拉無限次數你睇，而家日頭都有呢類人，但少好多，而且好聲好氣出句聲，通常都肯行開..

有冇聽過FIT24 有冇人hard sell
同埋啲月票有冇用？

Thx Ching

如果去康文署 但唔上12堂 有冇得搵人教

老實講 唔好睇啲師兄個樣兇神惡殺 有禮貌咁問下 好多都會教你 當然唔好下下問
有啲師兄都係咁玩到熟 只不過而家太耐去唔到做 轉左會

Thx Ching 因為有時返工返夜 未必上到堂

唔會

仲有好多呢啲廢老撚樣

如果真係有心做gym其實無所謂 但可以試下康文先
唔識既話可以睇多d youtube片 好多大神教學 最簡單睇自己一星期做幾多日gym定左program先
然後自己做輕d慢慢試 做好左動作先 唔洗追求重量 慢慢感受肌肉位發力 做岩左動作打好基礎無咁易受傷同有效率d

想搵間有沙包可以自己打既gym room 有無巴絲有介紹？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

請問有無荃灣/葵芳巴打操開 想玩半年/1年有無500內嘅?

有冇巴打知 pure PT 幾錢左右？

康文有啲gym room有駐場教練18：30-20：00
佢地好樂意你問 因為唔問佢地冇野做

同問 我都準備轉呢兩間 葵芳都無咩揀

而家就p記玩緊但已經俾人sell過幾次 好on9

我上網睇實景圖fit24好似幾細 今日上去trytry

24/7 開心做GYM中
之前P記做到一肚氣

有冇人去過 Snap Fitness / 24/7 Fitness?
咩價錢？ 邊間好啲？

想問有無人知 GOJI 而家咩價錢?

冇啦，多左大隻仔去康文練，廢老都行開一二邊

屯門/觀塘 唔知揀邊間好

有無人荃灣anytime
想join target 返工前果段時間
會唔會好多人

葵芳fit 24 如何？

係咪一定公價$498 無優惠無野送？

多人過街市

有平有貴
平嘅4,500又有
貴嘅破千蚊又有
睇你想練咩

自膠睇錯
無記錯飄牙Pt 700~1xxx都有

明白...多謝巴打意見
本身有喺學校做加抽康文署，但學校gym rm封咗好耐，而且重開似乎遙遙無期，所以我想搵返個平平哋嘅地方做...
btw啱啱見到有間叫All day fitness嘅做緊30日$450
我比較下呢兩間先

Ching 係咪係go24操開想趕走啲人

你宜家唔join 遲啲仲貴，好後悔冇一開始就join，依家畀488

荔枝角而家499 但係頭三個月冇得full club

同班fd 轉左場啦，呢d價位 大把場選擇啦，條臭樓梯 不了

W fitness點睇

個樓梯對我嚟講冇咩嘢，不過嗰位真係太閪，係正街市隔離，次次上去，都要經過成堆廢老

d職員態度，臭過條樓梯/街市添，呢個價位不了

最近go24真係多左好多人 轉間近自己屋企既算

有冇大圍既gym做

588/月其實算唔算貴，大圍果間24/7好細間都498

係咪沙田？我都有啲心郁

底價應該係680？

上網揾到d係 教練一對一既地方
堂費價錢比大型既健身中心平
見只係得上堂既價錢 冇講會藉
呢d同一般既健身中心係咪唔同？
除左上堂外 其餘時間冇得做gym?
求巴打解答

九龍灣有冇邊間ok?
依家做緊 p 記 ,想轉

有冇人去過香港仔247

通常冇，問下佢哋有冇open gym 嘅時段

係 行過去5分鐘

我問左，要八月開，入面啲堂免費上
個會藉全球都用得，遲啲就算移左民都用得

有冇ching聽過荃灣energy park

唔該巴打

邊間 d機齊唔齊 多唔多人

Join左所有分店都去得
我就港島區幾間周圍走
機就間間唔同 我眼見最齊就應該係西環同中環果間
人就睇時段啦 平日lunch hour/收工時間就最多人
星期六/日就最好一早/6 7點打後先好去

觀塘fitness first d 堂易唔易報到？
多唔多pt 煩住哂？
thx

鬥搶 遲1秒都冇

thx
好在問左先

咁pure fitness d 班呢

有冇人試過牛頭角新開果間pure?
咩收費? 環境如何? 係咪開始有堂上?

未玩過pure, 答唔到你

我簽一年 拉平均 800蚊樓下
環境幾好 暫時唔多人
未有堂上

我問佢corporate rate 都800

昆我？

一直係FF幾年, 想轉下會
FF愈來愈多人 地方唔夠大咁
聽講牛頭角間pure係咪一個月試玩?

你當800啦

佢唔知計埋咩check in

一年會送多個半月

我個價除埋真係800

當然仲有499 joining fee未計

你話昆就昆啦

我唔係話巴打你昆我
我話個sales, corp rate 平得咁少

北區除左P記，fit 24。仲有無其他場，或者收到風會開。

Fitness First 得唔得？個官網價好貴

全球會籍咁正？ 有冇話於當地要俾手續費之類？

Free day pass呀？點會一個月咁多！

佢話冇，到時到果邊就同佢地講，將會籍移去果邊，就俾返當地既價錢

匿名意思無需展示個人證明文件喎！點會有！反而有d可以俾現金，但報名時點都要你身份證明文件，部份仲要住址證明！

依個要問下先，因為我原本都諗住係咁

問左啦，佢話如果你短期過去都可以照用張卡入去玩，佢講轉移會籍係講緊如果長期stay係果邊先至要咁做，因為俾錢同埋客服會方便啲

好！

幾時？

未知呀 早少少先出Post講

話9月開
喺而家英皇總校個位

知唔知個位大唔大？

佢話二樓
我估得英皇學生答到你

我問左 佢話8000呎,
但呢個係咩概念,係咪好細

不過無高身哥種槓片，做deadlift 尤其hip thrust 會好麻煩

屌你老母 而家waterfal個場變到好撚垃圾
維修完之後 個場仲好似細左咁 啲機又迫 個場又好似無冷氣咁
最慘係放工時間6點去到10點都超多人
南亞人愈黎愈多 次次用完啲器材唔擺返原位 用完張bench 成張都係佢地啲臭汗又唔抹
個環境愈做愈差 投訴過幾次都無人理
而家仲要加價 加到4-500

住西貢真係好慘，想搵間fitness都無

原來月費唔使簽約來講除咗247同埋go24 仲有第二啲選擇
不過見你哋大部份人月費gym都係做呢兩間係因為設施設備好定係點

非常時期？以前收工時間都係早三個字排隊

247週街都喺，上年仲講緊anytime Go24就出名多機多勁人去

多機多勁人同好多人

求pure sales

下仲要加價 係咪On9

我waterfall 6月完 諗住轉

上環/西環 Goji / 247 / go24 有無邊間推介

新年完左果時都已經話要加價啦
加價都唔無問題
問題係個場既環境真係愈黎愈差 人又多 啲機既擺位迫到癲 又無乜冷氣

牛頭角返工應該join ff 定pure 比較好?

想知而家觀塘ff 會唔會好多人,
同埋有冇好似pure 咁包埋毛巾

每年夏天前後都係高溫做gym...未開波做都已經出晒汗

你叫哩到d 師兄陪啦

兩個位都有啲距離，揀近啦。FF除左襪都包。

上環間24/7裝咗咁耐都未搞掂

有無physical plan ?

第一次入嚟，想問下嘢
想問尖東p3出口附近有咩gym room好，另因爲我屋企附近同尖東都有p記，想知通行個種月費大概幾錢？ 唔該哂！

利申一直康文做開

荃灣有無邊間推薦

學生平平地成無推介 旺角尖沙咀都得

新手做gym唔想做錯姿勢，有無邊間gym room有埋堂上

我見得go 24 同24/7比較大間 我都仲諗好join 邊間

go24幾錢？

599, 另一間499但一定要一年仲要用credit card 畀 佢話月中開

Pure牛頭角唔係corporate offer最新價錢係幾多？
有人報話要$998 有人話$800
海鮮價到爆

認真覺得教練堂唔抵上

go24可以每個月比cash？

如果講屋苑會所既健身室 知唔知邊個設備最齊全 最爽？ 好奇一問

其實有冇可能整個google doc
大家update住各gym房價錢
方便大家唔使爬晒成個po

有冇人宜家喺4ward fitness？想知最新幾錢
諗緊呢間定24/7

有冇人去開聯和墟果間fit24?
知唔知幾錢？

都好喎，但要加密

見兩位講得咁高興, 潑少少冷水先, 喺諗得咁美好可以出Trip做Gym 之前, 睇睇佢外國分店有幾多間同埋有幾就腳先

利申, 已join

好多朋友都問我邊間好 咩價錢
但發覺呢個po太散(邊區 邊間 咩價錢個d)
有時真係要爬好耐文

如果整個form俾大家填 再整合資料大家覺得點？

Gym Room:
地區(one club/all club):
價錢(月plan/年plan):

其他補充:
設備/衛生/空間大唔大/繁忙時間人多唔多

繁忙時間一定多人, 邊間少嘅都好快變多

睇下係多唔多機要跟隊（好似waterfall 咁, 部部都要同南亞人share)
想做嘅機如果有人用緊有無其他機嘅option 可以操到同一舊肌肉

想問觀塘fitlab 難唔難book堂？
舊帶新人有冇優惠？

改一改 咁樣如何？

Gym Room:
地區(one club/all club):
價錢(月plan/年plan):

其他補充:
多唔多機
設備(體脂機/毛巾/locker)
衛生
空間大唔大

有無巴絲去過 FIT24? 覺得點?
應該主要去灣仔藍田同葵芳

感謝巴打補充
樓主可唔可以pin一pin

In 24/7, we trust！
兩邊都試玩咪清楚適唔適合自己
有朋友去過4ward覺得麻麻地

Pure Fitness membership costs one thousand two hundred and fifty dollars a month which is well worth it for the broad range of facilities you can use. They sell a tub of whey protein for four hundred dollars which is well worth it as it's normally twice as expensive. The membership agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym. The cost of caesin protein has edged higher by eight dollars while that of soy protein has edged down by eleven dollars. The cost of creatine has edged up to three hundred dollars whereas that of nitric oxide has edged lower from four twenty to four hundred and twelve dollars. Last month, my friend Susannah complained that she was treated badly at Pacific Coffee. As a result, she asked a barista for a referral to a senior staff member who in turn referred her case to the manager. She'll be following up with the manager on the case to be sure that it'll be dealt with seriously. In addition, she's been suffering from a stomachache so I gave her a referral to a gastroenterologist. Last Tuesday, Susannah posted on an online forum and suggested that the government build an art museum so as to promote tourism which was supported by so many people on the forum. As a result, the forum administrator provided a referral to a district councilor. They'll be following up with the district councilor on the issue. I too will be following up on the matter being discussed. Last Friday, Susannah and I went to an art gallery where we looked at all the big eighteenth-century and nineteenth-century oil paintings in the gallery lest we should miss any wonderful things. She'll be throwing a party in a hotel rather than at her place lest they disturb her neighbouring homeowners.

susannah 喺邊個

有冇人聽過wow fitness
價錢方面如何？

有冇人玩過金雞24/7?睇片得跑步機多
想join但又去唔到試玩

搵個朋友互做啦
教堂一般800~1200$
貴撚到,唔好比佢地賺
我見過有條友上緊堂900$堂(無意睇到份約)
都唔知教過d乜

新手jj求推介 想要元朗區/上水 (prefer元朗)逐月扣錢(500-800)，1年plan
想練大個pat同背 會做下hip thrust squat deadlift legpress etc 黎緊應該會買pt堂
但上堂以外時間想自己再練 一星期4-5日
最好有24小時 同有沙包練
想問p記有冇沙包，有沙包個D地方冇join group可唔可以用？

幫趁邊間都得，但千萬唔好去新開元朗Rave Fitness，揚明有股份，仲有好多CCTVB偽員剪彩，一定好多黑社會同黑警去玩！

GOOGLE SEARCH左好耐都搵唔到

有冇CHING可以話俾我聽
Snap fitness 收費模式係點
有冇短期約?

短期好唔抵，玩一年啦

邊度搵個sales? 直接上去？

點解你唔要埋毛巾同衫，差唔得幾多

入會費幾多

好似簽半年完左都可以用番$588玩？

自由約
佢加價你就唔係$588

請問FF 同Snap 邊個d 機好d? 見黎緊九龍灣開，好近office 有d 吸引

798 同638 嘅分別，算多啦，如果報我都想慳得都慳

push下先

見有啲巴絲一路都問關於教練既問題
其實都係嗰句，唔識又afford得到咪學，afford唔到咪自己摸下

成個馬鞍山都無gym，係唔係得沙田P記？

想問試堂會做啲咩

69

健身室好多大隻仔 好自卑

佢哋day 1 都係細隻仔咋

真係做尖果班唔會理你 只係同自己比較
前提你唔好做埋戇鳩野

體脂成26-27%係咪好多

問題唔係多唔多，宜係你想上定落

上黎做乜

想問而家康文署gym要點入場玩?好似有限人數

石門唔係有247？

有冇人試過champ fitness

突然諗起, 通常d sales係咪有discount提供、可以試下向佢哋R嫁?

本身1500入會

可以咁講

我玩緊8xx all club 不過一星期兩日都係觀塘做，除左上環同喜來登都去玩過，場嚟講觀塘算唔錯，你哋join 1 club 呢個價都抵屌

青衣係咪無gym room

有冇ching知邊度 有around250-350每個月
可以唔洗沖涼 唔洗其他野
剩係有機做就得

P記/康記

如果係24/7入面要點樣做deadlift？位好似唔夠

有冇24/7 sales 想問啲野

如果Dead lift only 65-80 kg 好似有啲尷尬唔知做唔做好
見到啲大隻佬全部都兩倍三倍我weight

個個都吉bar開始架啦

有pure fitness sales 求價

都係去counter登記 但佢有quota時票同月票幾多人
驚冇位就早一兩個字去到登記下一個鐘

Go24係咪夜晚放工時間最多人

間間都係架啦

唔好㩒咁耐電話就ok

好抵咁 之前問過好似要$618
但d 堂難唔難book ?

Eh[img]
沙田8月開，本身有p記仲有半年完，想轉會
呢個價係咪抵屌？ 個架生係咪ok??
Thx 巴打

自膠

有冇師兄可以指點下屯門應該選擇邊間好
都係四百零蚊 因為最近發現原來仁愛堂係何君堯旗下嘅
所以即刻冇去做想轉會

觀塘定荔枝角？
爬文見到有巴打推薦荔枝角Vinoti fitness,有無人join緊可以報告下？

想問巴打KT ff 收工時間多唔多人？ d 堂難唔難book？

其實pt一堂600貴唔貴？諗住有個人跟我會好啲 點知一買要20堂咁未成萬二都幾大負擔

乜都冇，d hiit boxing 係咪任上？

我20堂都係600/lesson
我問過幾間太概都係600-750呢個range

以前唔難早少少排隊就ok，而家非常時期好難作準

差不多不過一般都係十堂咁買？

想問ff all club 同one club 幾錢？

Ff Sale pls mp Tg: ag6184

Myzone belt 佢sell我$600
我有apple watch,我又唔覺得我會睇得d數據咁緊

我係樓上細gym 睇

我唔知呀 第一次問 咁如果一個星期上3堂 一個月未俾成7200 真心貴

有無人知p記最短要簽幾耐

三堂太多啦

其實應該2+1
有一日你自己練習下

有冇師兄去過屯門gym ?邊間好？

通常上幾多堂架一個星期 因為其實我係諗住買俾呀媽上 佢冇做開運動

通常都人地教一日之後自己做兩日先

明白 通常個pt會教埋自己個兩日點做？

一星期兩堂

而家p記重有無之前果啲全民免費健康半年定唔知1年果啲？

冇，就算有都好少夏天旺季做，通常淡季至有！

24/7而家多人到

睇邊間

想問沙田新城市附近唔要p記，係咪得snap fitness?

如果有應該執咗

如果個場唔係旺過旺角實際上圍唔到皮

等左咁多年先有第二間揀，唔使諗啦

Join 左 牛頭角pure, lunch time 唔算多人

D 女 都ok

有冇人知荃灣air fitness 幾錢？

上環快D開啦

如果旺撚到康文咁

啲客體驗都係好差 唔會再續

惡性偱環黎

寧願你收貴d

調景嶺將軍澳 一個連鎖gym 都無

明明係人口大區

真心

P仔goji FF pure都有平

本身唔多既
做做下 佢地好似拉埋成班同鄉黎 用完啲野又無手尾
好黑人憎

坑p每晚都多人到痴線

cooperate standard 架喎

如果150呢

準備join

Join 邊間？

Snap
P記仲有半年，但唔敢去

哈哈，我做p我都覺得啲客好慘

Tg?

Ok! 你tg係咩？

Goji都多人喎

Goji係加洲前身 睇吓報紙資料搜集下先

你留tg啦

等睇幾個月後執柒

Pure 依加咩價？有冇平到？

你係pt 定sales??

Sales

可以平呀，睇吓你幾耐

宜家係咪做到～$12x ?

呃你落台，慢慢同你傾，12x係有，我想問吓你係咪港島區？我前兩日先咁樣同我客講㗎但佢冇理我

問過$1000一個月包8堂
好好奇咁既價位真係有客？去pure d堂任上都差唔多

ok la
年尾renew one club $290 36個月
多唔多人睇時間者

咁師兄有咩高見我呀媽五十幾歲人冇恒常運動習慣 我自己真係唔識教

之前問黃埔嗰間688一個月包5堂
利申: 冇Join

$430 淨gym？
包唔包堂？

幾耐之前？個sales話有個少堂d既plan 700 4堂唔通我似水魚

想問下初哥仔
去pure好唔好？
定有咩好推介

新手想做Gym請教
想平時放工做，公司就喺尖東
想問下尖沙咀/佐敦邊間比較好
同埋淨係舉過鐵無其他實際操作經驗。
想搵個PT跟下，應該一星期上幾堂合理啲？

7/24依加最幾多錢?

7/24 一個價錢只可以去一間centre?

有冇師兄知fitness first而家咩價錢

粉嶺人會去邊做gym
平時樓下就係康文
而家康文有限人排都排粒幾鐘

見到P記仲有人係囉住張紙質既會員証,
再比身份證佢CHECK,應該都係免費唔洗錢個班

Pure d女唔ok，冇乜邊間ok喇！我去IFC Pure玩過，d女正到！

GJ好大機會係執晒大鋪,轉開EXPRESS,
但舊人又唔JOIN得.. 又要比過錢JOIN...

首先你想遷就公司還是屋企？附近有邊d健身室？budget幾多？主要乜時段去？
範圍細d，大家再俾意見你！

請問 灣仔 SNAP 啲機齊唔齊？
新手想做機先 做胸 背 腳 Only

我有諗過但呢間野好早收

我都曾經上去望過，但一知道佢開0700-2200、六日開1000-2100就即走，完全係幾十年前鐵館開門時間，但當時好多都係老細、教練、看鋪一腳踢，2020年仲係開咁時段，簡直冇諗過！

姐係轉哂去開24？

推到有師兄解答

梗係想就屋企㗎啦
但係屋企附近好似冇乜占room
好似有間anytime fitness
價錢都唔知要點計
主要晏畫or夜晚去
利申：學生，未去過gym room

請問P記依家有冇兩年plan?
知唔知大約幾錢左右？

Anytime得一款會籍，$550月費，12個月約，首次入會時要俾$550鎖匙費.... btw，你都冇講邊區，好難俾更多意見！

油尖旺 深水埗嗰頭都ok
550一個月

p記/goji free trial 會唔會瘋狂俾人sell

荔枝角得唔得？D2就黎開間Go24，Presale好似做緊$499月費all club (正價$599)，唔使簽約逐月Visa過數，但入會要俾$1000按金同$150鎖匙費，按金將來唔玩退回..

會，free trial就係引客入去sell，但你企硬，甚至連卡都唔帶，佢奈你唔何，只要面皮好似我咁，厚過佢地就無敵！

Pure la俾左咁貴，一定有動力做

鵝頸橋附近返工 有邊間巴絲們 推薦？ 新手 單拖做 想只做機 （胸 背 腳）

附近咪有間24/7?

巴打係果度做開？ 人多唔多？

不過諗深一層
第一次去gym room貴啲都ok嘅

好似好掂喎
其實跟教練是咪又唔同講法？

冇去過
只係知道有

荃灣西邊間好
新手想揾間有駐場教練問下野

當然，市面上健身室買PT堂都係另計，一般計package，每個package 10~100堂都有，一次過買愈多堂愈平，平均每堂$500~$800，出名教練可能貴d.... 不過你仲係學生，除非經濟能力完全冇問題，否則都唔建議花錢買PT堂，因為市面上健身教練質素極參差，跟到個好教練就話好！萬一跟著個西教練同掉錢落海冇分別，野又學唔到....

如果你未玩過，當然係完全唔識玩，建議你平平地去康文報讀「器械健體訓練班」，$75蚊總共12堂，每堂一小時，有得學又有得玩，出席率有80%或以上自動成為康文署健身室合資格使用者 (月票$180，全日制學生半價).... 當然，你可以一邊join Go24玩，同時去康文讀「器械健體訓練班」，將所學應用於Go24都得，器械都係大同小異！

哇
Thx巴打

非常同意，我都喺呢個班接觸健身

ff 依家幾錢

唔係呢d，呢d只係一個月；
見到有幾個係咁，有大隻仔，有fit 女，都成年幾了
每次入場都要比身分證，可能係識得PT

另外我做了廿幾年健身，差不多間間都join過
TF,Pure,FF d人都較串，又多事非；
C/P記，康文怪人多；

下次再join應該會選24小時個d，
全自助多分店無咁煩

新會然一路唔比相換證都係綠紙卡架啦，太多原因

黃大仙7/24長期多人到癲左

FF咩人串？職員定同場玩個啲？
而家諗緊Join邊間.....想玩下Yoga同玩下機

想問pure 1yr contract幾錢1個月

Pure間間唔同價，由大約$800至$1500不等，你首先諗清楚邊間！

唔係一個membership all clubs?
簽一年都要1500咁都少貴

Ff而家咩價位到？

6xx single club 8xx all club 有時可以wavie 入會費

Pure 1club = ff all club咁滯

香港健身真係貴到仆街，閒閒地都要五六舊仲要簽約

天水圍開多幾間啦

有幾貴 大把人比到 你見間間gym房繁忙時間都爆

有冇人知pure 九龍plan最平可以幾錢

想問北區有無邊啲選擇?定係落去大埔多選擇?

有冇人join咗九龍灣snap個預售
心思思想join但佢要七月中尾先開
依家冇得做住

呢排d康文爆到 出面等既人仲多過係入面做緊既

有無住西貢既人你地會去開邊間做？

Fitness first 如果all club 係咪間間個價都一樣？定會唔同

大西北邊間好？
新手

荃灣go24 好唔好 幾錢一個月

諗緊join Go24 LCK

幾錢？係咪仲有promotion?

屌join緊p記成撚日sell又多人到仆街 遲d join 九龍灣247定snap好(snap好似貴d同細d?)問過下247佔地12000呎 snap9000呎

而家24/7 夜晚12點都要輪bench 仲要已經係新界區

P記係平，但成日sell真係好討厭

搞到唔想去做

勁撚煩

樓上有巴打話做緊promotion $499

巴打有冇tg?

HKESEWILLHAPY

點先有？